未來意大利國家隊會漸漸變法國隊？

U17已經3個黑人

德國咪變中東?
咁多難民

5號幾靚仔

10號髮線

慘 咁後生就做洛賓

Alessio Riccardi
個髮型真係唔岩佢

U17

西非國家隊

難民大國

香港隊

我地仲有豬sir屹立不倒

好似有幾個亞洲外援

聯合國收容所, 邊個係自己國家冇得踢, 就黎香港啦
香港幫到你

有趣post